<resources>
    <string name="app_name">Dreamy Drakor</string>
    <string name="drama_korea_name">Judul Drama Korea</string>
    <string name="drama_korea_description">Deskripsi</string>
    <string name="about">About</string>

    <string-array name="list_name">
        <item>18 Again</item>
        <item>Duty After School</item>
        <item>Maestra Strings of Truth</item>
        <item>Moon Lovers Scarlet Heart Ryeo</item>
        <item>My Happy Ending</item>
        <item>Reborn Rich</item>
        <item>Reply 1988</item>
        <item>Snowdrop</item>
        <item>Taxi Driver Season 2</item>
        <item>The Night Has Come</item>
        <item>The Worst Evil</item>
        <item>Twinkling Watermelon</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_description">
        <item>
            Sipnosis :
            \nJung Da-Jung menikah dengan Hong Dae-Young. Mereka memiliki putra dan putri berusia 18 tahun. Jung Da-Jung bekerja keras sebagai penyiar pemula dan dia memiliki hati yang hangat. Dia menjadi sangat muak dengan suaminya dan tidak mampu menghadapinya lagi. Hong Dae-Young dipecat dari pekerjaannya dan dia dipandang rendah oleh keluarganya. Jung Da-Jung memberinya surat cerai. Sementara itu, Hong Dae-Young memandang dirinya sebagai pria paruh baya pengangguran biasa. Dia menyesali hidupnya. Pada saat itu, tubuhnya berubah menjadi seperti dirinya yang berusia 18 tahun, sedangkan pikirannya masih seperti dirinya yang berusia 37 tahun. Di masa remajanya, Hong Dae-Young adalah pemain bola basket yang hebat dan juga populer. Sekarang, dengan tubuhnya yang kembali berusia 18 tahun, dia mengubah namanya menjadi Ko Woo-Young dan mulai menjalani hidup baru.
            \n\nDetail :
            \n\nDirector : \nHa Byung-Hoon
            \n\nWriter : \nKim Do-Yeon, An Eun-Bin, Choi Yi-Ryun
            \n\nNetwork : \nJTBC
            \n\nEpisodes : \n16
            \n\nRelease Date : \nSeptember 7 - November 10, 2020
            \n\nLanguage : \nKorean
            \n\nCountry : \nSouth Korea
            \n\nSumber: asianwiki.com
        </item>
        <item>
            Sinopsis :
            \nSiswa di kelas 3 di sebuah sekolah menengah seharusnya belajar keras untuk ujian masuk mereka. Sebaliknya, mereka harus berperang melawan makhluk asing aneh yang muncul di langit. Tiba-tiba, makhluk asing itu muncul di atas langit bumi dan menimbulkan banyak korban jiwa. Untuk meningkatkan kekuatan militer di Korea, pemerintah mengumumkan bahwa semua universitas dan sekolah menengah atas akan dibentuk menjadi pasukan cadangan. Sementara itu, siswa kelas 3 SMA menjadi bingung dengan situasi yang mereka hadapi. Mereka belajar keras untuk ujian masuk universitas, tetapi ujian tersebut tidak akan diadakan tahun ini. Sebaliknya, mereka ditugaskan ke pasukan cadangan. Pemimpin Peleton Lee Choon-Ho dan Sersan Kim Won-Bin datang ke sekolah menengah untuk melatih para siswa. Lee Choon-Ho sangat ketat terhadap siswa, tapi dia sangat peduli pada mereka.
            \n\nDetail :
            \n\nDirector: \nSung Yong-Il
            \n\nWriter: \nHa Il-Kwon (webcomic), Yoon Soo
            \n\nNetwork: \nTVING
            \n\nEpisodes: \n6
            \n\nRelease Date: \nMarch 31, 2023
            \n\nLanguage: \nKorean
            \n\nCountry: \nSouth Korea
            \n\nSumber: asianwiki.com
        </item>
        <item>
            Sinopsis :
            \nCha Se-Eum dulunya adalah seorang pemain biola, tapi dia sekarang menjadi konduktor orkestra. Dia mengejar karirnya dengan berani dan penuh semangat. Dia sekarang berada dalam posisi di mana orang lain merasa iri. Yang tidak diketahui orang lain adalah Cha Se-Eum membawa rahasia. Rahasia itu akan mengguncang hidupnya. Sementara itu, kasus-kasus misterius terjadi di dalam orkestranya. Cha Se-Eum menyelidiki kasus tersebut dan mendekati kebenaran di sekitarnya.
            \n\nDetail :
            \n\nDirector: \nKim Jeong-Kwon
            \n\nWriter: \nHong Jung-Hee
            \n\nNetwork: \ntvN
            \n\nEpisodes: \n12
            \n\nRelease Date: \nDecember 9, 2023 - January 14, 2024
            \n\nLanguage: \nKorean
            \n\nCountry: \nSouth Korea
            \n\nSumber: asianwiki.com</item>
        <item>
            Sinopsis :
            \nKetika gerhana matahari total terjadi, Go Ha Jin kembali ke masa awal Dinasti Goryeo Korea Selatan selama pemerintahan Raja Taejo. Dia terbangun dalam tubuh seorang perempuan bernama Hae Soo yang berusia 16 tahun dan menemukan dirinya di rumah Pangeran Wang Wook ke-8, yang menikah dengan sepupunya. Dia segera berteman dengan beberapa pangeran dan bertemu dengan Pangeran ke-4 yang dikucilkan, yaitu Wang So. Tanpa disadari Hae Soo terjebak dalam hubungan rumit keluarga kerajaan dan terlibat dalam perjuangan para pangeran untuk merebut takhta. Hae Soo pun dilema dengan perasaannya, antara pangeran ke-8 yang baik hati atau pangeran ke-4 yang dingin dan kesepian. Bahkan, pangeran lain pun juga secara diam-diam menyukai Hae Soo.
            \n\nDetail :
            \n\nSutradara: \nKim Kyu Tae
            \n\nPenulis naskah: \nJo Yoon Young
            \n\nPemeran utama: \nLee Joon Gi, IU. Kang Ha Neul, Hong Jong Hyun
            \n\nGenre: \nkolosal, romantis, melodrama
            \n\nTayang di: \nSBS, Viu
            \n\nPertama kali tayang: \n29 Agustus 2016
            \n\nTotal episodes: \n20 episode
            \n\nSumber: viu.com</item>
        <item>
            Sinopsis :
            \nSeo Jae Won, CEO sebuah perusahaan furnitur sukses dan influencer media sosial dengan jutaan pengikut, memiliki kehidupan pribadi dan pekerjaan yang nyaris sempurna. Suaminya, Heo Soon Young, adalah seorang desainer industri lepas dan memiliki hati yang hangat. Keduanya menjalani kehidupan yang sempurna bersama anak kesayangannya. Suatu hari, Jae Won mempekerjakan Yoon Teo, seorang desainer, untuk mengelola tim desain di perusahaannya. Teman kampus Jae Won, Kwon Yoon Jin, yang sedang berjuang dengan kehidupan pernikahan dan kariernya, terhubung kembali dengan Jae Won. Dia menjadi iri dengan kehidupan sempurna Jae Won, yang segera runtuh. Drama ini berkisah tentang seorang wanita yang mengejar kesuksesan setelah mengalami masa kecil yang malang namun menghadapi kebenaran yang mengejutkan setelah dikhianati oleh orang-orang yang dia percayai.
            \n\nDetail :
            \n\nSutradara: \nJo Soo Won
            \n\nPemeran utama: \nJang Na Ra, Son Ho Jun
            \n\nGenre: \nThriller, psikologis
            \n\nTayang di: \nTV Chosun
            \n\nTayang perdana: \nDesember 2023
            \n\nTotal episode: \n16 episode
            \n\nSumber: viu.com</item>
        <item>
            Sinopsis :
            \nHyeon Woo bekerja untuk Grup Soonyang selama sepuluh tahun dan melayani keluarga pemilik seperti pelayan yang setia. Suatu hari, dia dikhianati Wakil Pimpinan dan dibunuh, namun dia bereinkarnasi dalam tubuh Do Jun, cucu termuda Jin Yang Cheol, penemu Grup Soonyang. Kini, dia berencana untuk balas dendam kepada keluarga yang dilayaninya dan juga mengambil alih perusahaan.
            \n\nDetail :
            \n\nSutradara: \nJeong Dae Yun
            \n\nPenulis naskah: \nKim Tae Hee
            \n\nPemeran utama: \nSong Joong Ki, Shin Hyun Been
            \n\nGenre: \nMelodrama, fantasi, romantis
            \n\nTayang di: \nJTBC, Viu
            \n\nJadwal tayang di Viu: \nMulai 18 November 2022
            \n\nTotal episode: \n16 episode
            \n\nSumber: viu.com</item>
        <item>
            Sinopsis :
            \nPada tahun 1988, Duk-Sun, Jung-Hwan, Sun-Woo, dan Dong-Ryong adalah siswa sekolah menengah, dan Taek adalah pemain go. Kelima orang ini telah berteman sejak mereka masih kecil. Mereka semua tumbuh bersama dan bertetangga hingga hari ini. Keluarga mereka juga sangat dekat satu sama lain. Mereka selalu berkeliaran di kamar Taek dan menghabiskan waktu bersama. Drama ini tayang pada 6 November 2015 sampai dengan 16 Januari 2016 di channel TV tvN.
            \n\nDetail :
            \n\nDirector: \nShin Won-Ho
            \n\nWriter: \nLee Woo-Jung
            \n\nNetwork: \ntvN
            \n\nEpisodes: \n20
            \n\nRelease Date: \nNovember 6, 2015 - January 16, 2016
            \n\nLanguage: \nKorean
            \n\nCountry: \nSouth Korea
            \n\nSumber: asianwiki.com</item>
        <item>
            Sinopsis :
            \nBersetting pada tahun 1987, ketika Korea Selatan diperintah oleh pemerintahan diktator. Mahasiswa pascasarjana Lim Soo-Ho berlumuran darah dan dia melompat ke asrama wanita di Universitas Wanita Hosu. Eun Yeong-Ro menemukannya dan membantu menyembunyikannya. Mereka mengembangkan hubungan romantis. Lim Soo-Ho adalah mahasiswa pascasarjana di universitas bergengsi. Dia orang Korea-Jerman. Dia memiliki karisma dan dia juga misterius. Eun Yeong-Ro duduk di kelas satu Universitas Wanita Hosu. Dia mengambil jurusan sastra Inggris. Dia pertama kali bertemu Lim Soo-Ho pada kencan buta dan jatuh cinta padanya pada pandangan pertama.
            \n\nDetail :
            \n\nDirector: \nJo Hyun-Tak
            \n\nWriter: \nYoo Hyun-Mi
            \n\nNetwork: \nJTBC, Disney+
            \n\nEpisodes: \n16
            \n\nRelease Date: \nDecember 18, 2021 - January 30, 2022
            \n\nLanguage: \nKorean
            \n\nCountry: \nSouth Korea
            \n\nSumber: asianwiki.com</item>
        <item>
            Sinopsis :
            \nTaksi Mewah Pelangi kembali beroperasi. Meskipun kru dibubarkan setelah balas dendam Do Gi berhasil, Seong Cheol, Go Eun, Gyeong Gu, dan Jin Eon mau tidak mau bersatu kembali dengannya sekali lagi. Masing-masing dari mereka mencoba menjalani kehidupan biasa dengan pekerjaan biasa, tetapi sudah menjadi sifat mereka untuk melawan ketidakadilan. Perusahaan juga menyambut karyawan baru. On Ha Jun adalah anak laki-laki kikuk tapi baik hati yang secara tidak sengaja menemukan ruang bawah tanah rahasia Taksi Pelangi. Berjuang atas nama semua orang yang telah dianiaya dalam masyarakat yang tidak setara ini, para kru bekerja untuk lebih banyak klien daripada sebelumnya. Namun, sebuah organisasi misterius mengincar Taksi Pelangi kali ini. Mereka pertama kali menunjukkan keberadaan mereka dengan membunuh salah satu penjahat yang diincar Do Gi tetapi kembali bersembunyi tanpa memberinya kesempatan untuk mencari tahu.
            \n\nDetail :
            \n\nSutradara: \nLee Dan
            \n\nPenulis naskah: \nOh Sang Ho
            \n\nPemeran utama: \nLee Je Hoon, Kim Eui Sung, Pyo Ye Jin
            \n\nGenre: \naction, thriller, misteri
            \n\nTayang di: \nSBS, Viu
            \n\nJadwal tayang di Viu: \nmulai 17 Februari 2023
            \n\nTotal episode: \n16 episode
            \n\nSumber: viu.com</item>
        <item>
            Sinopsis :
            \nSekelompok siswa SMA dipaksa memainkan permainan Mafia yang mematikan di kehidupan nyata di pusat retret. Siswa SMA kelas dua dari SMA Yooil melakukan karyawisata. Ketika malam tiba, semua siswa di gedung menerima pesan yang menandakan permainan mafia akan segera dimulai. Satu-satunya cara untuk bertahan hidup adalah dengan melenyapkan teman sekelas dan menemukan Mafia. Bisakah mereka tetap hidup dalam pertempuran berdarah untuk bertahan hidup?
            \n\nDetail :
            \n\nSutradara: \nIm Dae Woong
            \n\nGenre: \nThriller, Misteri, Horor, masa muda, kampus
            \n\nPemeran utama: \nLee Jae In, Kim Woo Seok, Choi Ye Bin, Cha Woo Min, Ahn Ji Ho, Jeong So Ri
            \n\nTayang di: \nLG U+, Viu
            \n\nJadwal tayang di Viu: \nmulai 4 Desember 2023
            \n\nTotal episode: \n12 episode
            \n\nSumber: viu.com</item>
        <item>
            Sinopsis :
            \nPark Jun-Mo adalah seorang petugas polisi. Untuk penyelidikan narkoba yang mengarah ke perdagangan narkoba antara Korea Selatan, Tiongkok, dan Jepang, Park Joon-Mo menyusup ke organisasi kriminal. Sementara itu, Park Jun-Mo menikah dengan Yu Eui-Jeong. Dia juga seorang petugas polisi dan terlibat dalam penyelidikan narkoba yang sedang dilakukan suaminya. Muncul di samping mereka adalah Jung Gi-Cheul. Dia adalah bos karismatik dari organisasi kejahatan yang baru dibentuk.
            \n\nDetail :
            \n\nDirector: \nHan Dong-Wook, Park Geum-Bum
            \n\nWriter: \nJang Min-Suk
            \n\nNetwork: \nDisney+
            \n\nEpisodes: \n12
            \n\nRelease Date: \nSeptember 27 - October 25, 2023
            \n\nLanguage: \nKorean
            \n\nCountry: \nSouth Korea
            \n\nSumber: asianwiki.com</item>
        <item>
            Sinopsis :
            \nEun Gyeol adalah anak laki-laki yang cerdas, bertanggung jawab, dan berbakat dalam musik. Ia mempunyai orang tua yang tuna rungu dan seorang saudara laki-laki bernama Eun Ho, yang juga tidak dapat mendengar. Sebagai anak CODA, banyak hal yang dipikulnya saat ia menghubungkan dunia suara dengan dunia keheningan. Meskipun ia belajar keras untuk memenuhi keinginan ayahnya, kecintaannya terhadap musik membara jauh di dalam hatinya dan tidak pernah mati. Suatu hari, dia kembali ke tahun 1995 melalui toko musik yang dipertanyakan di mana dia bertemu dengan ayah mudanya, Ha Yi Chan. Saat terjebak pada tahun 1995, Eun Gyeol memulai sebuah band bernama Watermelon Sugar.
            \n\nDetail :
            \n\nSutradara: \nSon Jung Hyun
            \n\nPenulis naskah: \nJin Soo Wan
            \n\nPemeran utama: \nRyeo Un, Choi Hyun Wook, Seol In Ah, Shin Eun Soo
            \n\nGenre: \nRomance, Fantasy, Youth, Time Travel
            \n\nPertama kali rilis: \n25 September 2023
            \n\nJadwal tayang di Viu: \nSetiap Senin dan Selasa, mulai 25 September 2023
            \n\nJumlah episode: \n16 episode
            \n\nSumber: viu.com</item>
    </string-array>

    <integer-array name="list_image">
        <item>@drawable/eighteen_again</item>
        <item>@drawable/duty_after_school</item>
        <item>@drawable/maestra_strings_of_truth</item>
        <item>@drawable/moon_lovers_scarlet_heart_ryeo</item>
        <item>@drawable/my_happy_ending</item>
        <item>@drawable/reborn_rich</item>
        <item>@drawable/reply_1988</item>
        <item>@drawable/snowdrop</item>
        <item>@drawable/taxi_driver_season_2</item>
        <item>@drawable/the_night_has_come</item>
        <item>@drawable/the_worst_evil</item>
        <item>@drawable/twinkling_watermelon</item>
    </integer-array>
</resources>